有案底可否做警察。求堅料

有案底系咪一定做吾到警察，我由細到大都立心想做個好警察，但如今不幸有案底，求解答。

不了

何出此言

你走啦 5p仔

做臥底岩晒.

( Show Blocked User - 路邊樹 )

符合罪犯自新條例都仲有可能，過左就近乎冇可能

咩案底先

今年考dse仲諗緊出路
有人話得 又有人話吾得
搞到我吾知報吾報毅進紀律部隊課程
但我又想試下 話晒乜都有可能

曲直難分

想做好警察,但就有案底

你咪咁撚戇鳩啦，個世界唔係圍撚住你黎轉

有案底所有政府工都
Btw 吾你老母

但我有朋友有真實例子做到
但詳細資料就唔知

樓主 罪過咩事

Btw 吾你老母

就算符合都唔得，條例寫明不適用於警務人員。

傷人呀

岩啦 警察都係傷人姐
btw 吾你老母

吾樓主老母

改番啲錯字先啦
語文能力咁差

不了 一定做唔到

巴打答左你 你又話咩都有可能
咁你咪去試囉 仲開PO問問問 個朋友得又唔問佢
吾你老母

樓主一定係警隊明日之星啦

dse咁細個就衰左..
你衰咩..

想做好警察 但有案底
吾你老母

真心你咁既心智思想,咪入去害香港人啦

係

冇案底點做警察呀ching

如今不幸有案底

你做到警犬既特質
警犬做錯野之後都係話不幸

真心定假膠呀

入去做 會有更多案底

如今不幸有案底

警犬 都是無辜的 你拎硬金雞

有案底都可以做，不過睇你衰咩

聽到你咁不幸 成千上萬連登仔喊左出嚟

冇案底應該冇得面試

警察就無行架啦
可以試下應徵休班警既

做黑警有案底有分加
惡撚過黑社會即刻請

不過其他政府部門就

首先 係唔
第二 打過電話去問 得就得 唔得就唔得
你跟本知答案唔肯接受

Between 吾你老母

吾你老母
翻去讀小學

食正你老本行啦 CV到可以寫埋傷人 警犬需要你

屌 難分真乳假

吾你老母臭閪呀
理得你係唔係假膠
出得咁撚戇鳩嘅post
你連做一個普通正常人嘅資格都冇呀

用下個腦諗野啦
有案底點考紀律部隊？

咁人哋block佢係人哋嘅自由 你理得佢姐
人哋block佢又要你管？
「個世界唔係圍撚住你黎轉」原句畀返你。

做謝天華就得

屌你要做黑警咪撚嚟呢度開post啦
搏比人屌咩
連登整體質素就係比你啲戇鳩拉低哂

Btw 樓主算鳩數啦
又讀唔成書又有案底
腳踏實地做下餐飲嗰啲底層職業咪算數 都叫搵到兩餐
鬼叫你行錯路咩 咪FF咁多啦 再唔係咪下世囉

( Show Blocked User - 僧人想高登 )

你老母，咪話紀律部門
所有政府工你冇可能過倒vetting

政府外判都未必份份請

乜撚野叫不幸啊，傷人啊咪講撚到自己冇錯，不過依個正正係做警犬的特質

傷人都想做警察
當年做咩咁衝動

點會唔請
直頭做到警隊明日之星添啦

語文能力冇返咁上下水平又點做到警犬

警司警誡就得

屌你老母

小朋友, 案底既定義查清楚先啦
同你講完得, 你都唔知案底即係咩

自簽保守行為你都唔洗諗啦仲要係刑事定罪紀錄(案底)

吾你老母

系你老母，字都唔識，又有案底掃街就有你份，你就死咗條心佢啦

系你老母
吾你老母
死返5P 謝謝

毅進仔 唔識字 咪做警察
連警察都做唔到咪毅進仔都不如囉

政府工都未必得 何況紀律部隊

唔駛起底都知係mk仔

識人有案底做緊，面試仲加分。話佢識迷途知返，好似有案底買樓送裝修。

吾你老母 返5p 啦

做唔到黑警真係幾生修到

依家唔係代住兩三個案底仲容易入警隊咩？

吾你老母 系你老母呀

做狗啦 字都唔識